聽燒山講人生點為之成功失敗，好睇乜乜富豪發達之路

要$$

手足都要聽下，好認同佢講做野唔好怕失敗